覺唔覺女人戴全視線眼鏡好柒？

好撚樣衰

靚女可以接受

靚女戴你咪會覺得靚，同靚女著咩衫都靚一樣

冇圖點討論

圖呢屌你？
btw,覺

男女帶都柒，同埋鏡款一定係極老土

Hello 冇圖